有無人唔係好敢請AL

每次申請都覺得好似做錯事去請罪咁
又要忍受世人眼光
自己既工作要人地跟又好似受千夫所指咁
好想一請請十幾日休息下
但從來都無呢個勇氣
每次都陰啲陰啲請幾日

都無需要請

SL 就話唔敢請姐
AL都唔敢請

點解唔洗？

AL代表自己工作要上司跟進

我請完，電話到咪又係要開工

熄機啦

最驚係放完AL 返到公司做番同跟番自己既野 要pick up番又要勁趕 仲辛苦過放假之前 有時寧願唔放

之前有，但諗諗下，自己唔放，人地又咪照放
人地放時有沒諗過我？
所以放十幾日都照申請而家

以為唔敢請Alevel畢業生

只要放假返黎唔駛趕返自己野其實無問題。

我以前都有咁諗過
不過好似上面有巴打話齋
自己的事自己做，唔好留手尾畀同事就OK

另一方面請假請得平均少少，等人地感覺到唔係成日走咗去玩就冇咩問題

將自己既工作manage得好D咪唔洗俾人跟
我放親假都事先搞掂曬 雖然呢一年我最多都係請1,2日假

咁咪等到咁上下 公司叫你清假囉

AL福利點解唔放

自己野自己做, 如果公司月月都多job咪唔洗放?

咁就一定要handover比人啦

洗乜吓吓幫公司諗
公司根本唔會幫你諗

理閪佢放就放，唔好諗到自己響公司咁緊要

銀行無得揀 一定要放個長假
至少10 working days(大約)

有假都唔放留黎做咩？

痴線
我請假係屋企訓都唔撚關公司事啦何況玩？
一係唔好批
批左就唔好係到質疑員工去做乜